咁我又公道d講句； 鬼妹點都好過港女。

咁我又公道d講句；
鬼妹點都好過港女。

老實講，一般鬼妹俾人屌完
都會用口幫男士清潔，
有時仲會意料之外地執多劑。
人地文化係hap—penis

港女都講happiness, 不過佢地嘅happiness係要條仔出撚，佢自己出心（當然出心就無money啦)

港女？身材又唔夠鬼妹勁，
樣更加衰啦唔洗講。港女
出名缩骨算爆，滿足完佢地，
仲想男士俾錢送禮
車費都想男士俾埋
連雞都不如

如果我係仔都情願扑鬼妹啦

甘我又公道d講句；鬼佬點都好過港男。

做乜同個假膠認真

咁我又公道講句 有個有錢老豆點都好過窮鬼老豆

鬼妹好多幾百磅肥婆
買美極都買窮我

縮

你好呀大陸仔